蘋果A1: 警OT半年 十億公帑 毎人袋九萬

【A1頭條】持續逾半年的反修例運動，警方經常被批評藉故超時工作「呃OT」（逾時工作津貼），政府昨首次公佈警隊過去半年的超時補水高達9.5億元，月均領取人數達11,000人，意味平均每名警員可獲8.6萬元加班收入。但同為政府部門的港台新聞部卻被縮減資源、公立醫院醫生超時工作卻沒獲補水，做法被轟「大細超」。民主派議員怒轟警隊涉及無數宗濫暴、警黑勾結事件，如今要市民支付警隊OT費，實在不能接受，故勢要力阻暴警「無底洞呃OT」。

黑警無法無天大家都知架喇

仲有202億買軍備呢，要全面軍政府係咁上下。

市民埋單

重組警隊要包埋追討所有黑警呢幾個月嘅人工

仲要呢幾個月班警狗喺條街度唔見晒
個撚個都係匿埋喺間局入面

加上好多時我相信淨係當值嘅人已經夠處理，非當值既O乜撚野T

日撚日有打劫鋪頭。。。